《跳入蜘蛛俠宇宙》係最好睇嘅蜘蛛俠電影

真係冇諗過黑人主角都咁好睇!

完晒credits仲有野睇。

皆大歡喜好d

估唔到將電影真人版做左超正嘅歸納。

仲有個應該出現但又估唔到會出現嘅人。

果個係邊個，未來蜘蛛俠?

可以憑呢套變幾套出黎 ，之前都唔中意 gwen ，呢套動畫搞到我愛上左佢

real?

2099

下套佢做主角，穿梭幾個唯度

Apocalypse
Spider-Man 2099 Miguel

sony 今次捉到鹿又脫到角

我想講係絕對好睇過真人版
直頭有返第一次睇spider man個種熱血感動
中間啲扭橋丶配樂都好正
對睇開spider man嘅觀眾係頗多驚喜位
Sony好波

有無細個電視版隻feel? 不嬲都話個輯野 最好睇

D對白好入肉

Stan Lee

Spectacular spiderman?

有無彩蛋

好彩 睇埋先走

推

正
有啲位都幾感動
套嘢好漫畫
愈熟蜘蛛俠睇得愈開心

好‧撚‧好‧睇
動畫演繹夠創新, 娛樂性豐富
故事劇情新穎得黎又make sense+ 容易理解
節奏亦都控制得好好
原本入場前已經知rating高review好
但睇完都覺得比想像中好睇好多
未睇快d去睇

一開始自抽TOBY果段舞

好好睇
單純好口碑先入場
估唔到真係唔錯
好過之前中學生蜘蛛俠真人版

本身冇諗住睇 見佢拎咗最佳動畫先去
最好睇嘅蜘蛛俠片